家用黎講，真係應該比晒成份糧出黎

無論你同家人住，或自己成左家，都應該比晒你份糧出黎，之後問佢哋攞返你每日嘅基本使費零用錢is ok

不孝子

應該報細數

搵$30000
話自己搵$20000
再比$30000 家用

咁都算係咁啦

如果我老豆係投資高手我唔介意

俾8k做家用
拎返零用錢15k

家用黎講真係睇老豆老母係咩人
本身有學識/做高層/識投資, 鬼要你咁多家用咩
真係窮撚先會係咁話要幾多幾多家用